黨鐵自家制口罩

帶住出街會唔會比人打?

嘩好撚柒

啲英文字形好奇怪

口罩又柒
公仔又柒
連句英文都柒過人

Kong變左kon9

弱智口罩？

想要九巴仔口罩多啲

Keep Han9 Kan9 Maving

Hon9 Kon9
9?

樓主 真。tc？

如果見到 啲 minions 戴住

不妨行埋佢笑柒佢

女人底褲咁

MOC NOW